阿狗今年歐聯入到8強我點都得

贏撚硬玩大D都唔怕

切J